有冇人到呢家都唔識欣賞周杰倫

記得10年前高登講親周杰倫都係屌佢把聲食泥 到左今日我都係咁認為

鬼食泥

知唔知周杰倫點解咁紅
因為台灣有好多on9仔捧紅佢

唱歌唱到一舊舊好似唸經咁

如果唔講唱呢

佢唱歌不知幾好聽自己on9又話人on9

首先係佢嘅創作才能，其次先係唱功

係咪作佛經岀身

真係唔撚識欣賞佢d所謂曲 首首都差唔多 加幾句rap 身邊鐘意聽既都話佢d歌好快悶 唔想聽

才華係有 但係唔啱我口味
我認為紅得起 係因為佢啲歌食正左堆80-90s中小歌段時間 夠MK夠青春

一直覺得周杰倫好MK
但係無可否認 佢係幾撚勁